的士司機個名牌應該放埋喺前座椅背

喺啲當眼既地方 一望要望到

乘客一定坐後面？

前後都要有就真嘅